「法律人士入」 呢隻故意+蓄意損壞市民手機既黑警共犯左幾多條刑事/民事罪行？

最小都三條？ 係咪就咁算？

Push

推

一條都無, 因為無人告佢